{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 장평모텔"
    },
    "text": "長坪モーテルは長坪市内および食堂、ターミナルに最も隣接している宿泊施設です。 宿はサウナを無料でご利用いただける1階があり、清潔でなければ販売しておりません。 連泊のお客様には洗濯と乾燥のサービスを提供します。 周辺の観光地としてフェニックスパーク、ハンファリゾート、ヒョソク文化村、ハブナラ、バルワンサンケーブルカー、バンアダリ薬水、周辺にCUコンビニやレストラン街もあります。 長平ターミナルと平昌KTX駅も近くに位置し、奉平ターミナルも車で10分の距離にあります。 フランチャイズチキン店のグプネとネネチキンが徒歩5分以内に位置しています。 周辺都市には大化、平昌、蓬坪、珍富、江陵、原州があります。 1階にはチャンピョン銭湯が運営されており、利用時間は06:00 - 19:00で終了し、最終入場は18:30です。 大人は7,000ウォン、小学校は6,000ウォンです。 長坪モーテルをご利用のお客様は無料でご利用でき、毎週火曜日はお休みです。 宿泊客のためのアメニティは、一般室と特等室があり、特等室にはキングサイズのベッド、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、クローゼット、テーブル、TVが備えられています。 2階には製氷機、浄水器、電子レンジ、使い捨てスプーン、箸が備えられており、3階には浄水器と電子レンジが備えられています。 客室内の物品が破損したり毀損されたりした場合、購入価格基準で弁償しなければなりません。 銭湯の他にも宿泊施設には様々な施設があり、喫煙は絶対禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "長坪モーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "長坪モーテルは長坪市内および食堂、ターミナルに最も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "長坪モーテルの1階には無料で利用できるサウナがあります。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルは連泊のお客様に何のサービスを提供していますか？",
            "answer": "長坪モーテルは連泊のお客様に洗濯と乾燥のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "長坪モーテルの周辺にはフェニックスパーク、ハンファリゾート、ヒョソク文化村、ハブナラ、バルワンサンケーブルカー、バンアダリ薬水があります。また、CUコンビニやレストラン街もあります。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの周辺にある都市はどれですか？",
            "answer": "長坪モーテルの周辺には大化、平昌、蓬坪、珍富、江陵、原州があります。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの特等室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "長坪モーテルの特等室にはキングサイズのベッド、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、クローゼット、テーブル、TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "長坪モーテルの客室内には製氷機、浄水器、電子レンジ、使い捨てスプーン、箸が備えられており、特等室には浄水器と電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "長坪モーテルでは喫煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの銭湯の利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "長坪モーテルの銭湯の利用時間は06:00 - 19:00で終了し、最終入場は18:30です。大人は7,000ウォン、小学生は6,000ウォンです。宿泊客は無料で利用できますが、毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "長坪モーテルの客室内の物品が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "長坪モーテルの客室内の物品が破損した場合は、購入価格基準で弁償する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 569
    }
}